---
title: >-
    بخش ۸۳ - معارضه
---
# بخش ۸۳ - معارضه

<div class="n" id="bn1"><p>اگر کسی گوید که ترسانیدن پیامبران علیهم السلام مر خلق را به معاد سیاستی بود تا بر یکدیگر ستم نکنند و فساد اندر عالم راه نیابد ، و لکن چیزی نبود از آنچ گفتند جز این نام .</p></div>